毒撚通宵秒回

是

上水

做咗咩做咩咁頹

少少姐 頭先呻咗幾句 好啲了

me new 仁

咁就好

起身？

還好吧

Hi 我都係岩岩上水

Hi all

可能仲瞓緊

Hi ， real 26?

你好

有好有唔好啦
不過長期靜音mode我以前成日用
可以專心做事

我用 月亮模式 都還好

應該過半都係

咁樣就唔會對部電話咁敏感
用嗰時先睇下佢有冇覆你

不過26都唔老姐 用後生仔li個term怪怪地

隻衰手..

唔係講笑
過25之後好快就30

Hi

等緊你提我飲水

Not yet

咁過18之後都好快20 好快就25

冇。。。

飲水啊

係佢

飲水

咁你又啱

心淡 唔提了
酒仙

諗太多喇你

仲以為你記得

我記得 你要食藥

屋企幾時冇人

我想我老豆快啲死

想搬出去

起身了？

嗨 今日點啊

點解

起咗好耐啦
出門做野

凍凍地喎

又廢咗一日

還好
本身住果區都特別凍

我都係
有書都唔想溫

成日同屋企人嘈

唉

潛下

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

其實今年retake 但已經無心機温

救命呀 好多野煩呀

屌屌屌屌屌屌

出返去做野

唔洗理我

唔好放棄啊，雖然我今日都冇乜溫過

我老豆藍屍廢老
仲要係最惡四圍咬人果隻
晚晚屌我係民主黨(但識我嘅都知我成日屌民主黨)
總之就垃圾黎

唉 實好煩惱

今年嘅考生 辛苦曬

問題係我係屋企從來唔講政治野
佢可以自己屌成晚，日日都係

衰多手搵咗佢

柳

條路自己揀，幾難都要行落去，只係冇諗過今年不可控既野咁大影響，心理壓力大

又話唔搵
唔好搵啦

你都唔講政治 佢對著空氣屌 咁有興致咩

算啦

今年係多事之秋
唉 對所有嘅考生都係有好大壓力
比個攬你

掛仔

今日好攰

仆街耳鳴

攬攬

呢樣咪藍絲廢老最高境界囉

Hug

喺度we we聲

大家好

你平時都係咁？
上網睇 原來耳嗚可能好大獲

Hi 冬冬

係

多謝你

多謝你啊

冬

唔好

食野未

發生咩事

劉明

冇 想要啲關心姐

起身喇

做卷啊屌你

唔開針？

好惡

好少開心了

呵翻

今日pp ok嗎？

絲打想唔想呵我

呢排都有

食咗嘢未

係咪架

未

Sweet

點黑暗法

如果持續都係咁 可能耳仔發炎

係喎冇咁早

唉屌

仆仆

掛子

點解呀鹿鹿

醬醬

清哂asm未

我愛的人 不是我的愛人
他/她心裡每一寸 都屬於另一個人

我都未食

諗住食咩

唔似

準備食咩

Long time no see

Pizza

Little pizza jai

咁你食咗飯未 掛哥

未啊 唉

快d食啦 關心下大家先

我都想 唉
想早啲食 早啲瞓

Pizza jeng

但係呢樣野有啲難做到

好好味

希望下個月真係可以考完，可以休息下，今年個心好累😔

我好低賤...

On9仔

飲水啦

唔想飲了

夠了？

有人同我一樣

今日吹水既人數好似少左咁？

分開簡單 抹去往事極難

就算愛得咁卑微都係比人嫌棄

乜事

幾多溫馨燭光晚餐

一個自愛也好

冇嘢

你講我吹

漂先生

點樣先可以搵多d錢

何時可以給我 找到那一位她
另續快樂片段 讓我忐忑跟牽掛

因為我係度 所以我都係潛水先

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

ching 咪咁

我都想答到你

但我以前都試過做仆街
點解無ex對我上心
咁唔公平既

雖然叫人唔好扮開心
但我岩岩同阿妹食飯都扮到無野咁
廢事佢擔心

正常嘅 個個都只係有口話人 自己都做唔到

我要還債

咩債？屋？

我明白牙 乞

You ok?

點犯賤法？

人就係咁 唔仆街唔識痛
Only know you love her when you let her go

唔好啊

咩野來？

我覺得佢會寧願一直比人hurt/唔拍拖

我冇乜話題好吹，多數都係睇你地吹

你有幾迷途

嘅然比較私人 唔追問啦
Give you a hug

佢好迷途

好眼瞓呀呀呀呀呀呀呀

how about you

訓未

789竟然會夜晚眼瞓

瞓囉

我都好迷 由出世到而家 經歷過最迷嘅時刻

你都係啦 邊有咁快好返

改名個陣好迷途，不過可能考完dse後又迷😂

話你邊樣野唔夠好，然後提返ex會點做

我會好嬲

今日無搵表妹？
想唔想傾下？ 講完會舒服d
不過如果覺得太私人 就唔好啦

屌 我真係唔知
可能再無人會中意我 可能仲有好多次
我而家都無信心識人

沈澱完就會重新出發

佢有時講笑會講到把口唔識收，我分享下

....唉

其他野我都接受到
但有幾次佢拎性黎開玩笑我真係幾hurt

聽到都嬲啦 想像唔到你親身體驗係點

今日搵咗表妹

悶

不過我喺呢方面經驗多過佢，亦都有坦白講返以前大家既性經驗
果刻係少少shock但都覺得佢唔收埋收埋算係咁
之前有一個ex咩都收埋收埋唔坦白我好反感

好驚hurt得兩錢重

啱啱瞓醒

長期眼瞓

例如呢？

唔夠上進
仲會開空頭支票
個人好負
其實無咩做得好。。。

傾緊嘢

你講果d我諗好多人都係咁
我自己都差唔多

無事
精神

深夜餓了

lm

Hi 讀

有冇人理下我

煮嘢食呀

有

成班友得你理我
又話秒回

有咩做

哥哥

我整緊宵夜食
買左d蠔整炸蠔食

你條J咁長我地會自卑

30cm係身高

我想食帶子

仲矮過我條J

鍾意食蠔

想食鮑魚

依幾日先開始上連登，多多指教

直情冇人理我

唔叫我？

同大家吹水

小妹表示。睇到你no就知你係大佬

理你

對唔住

買左勁多重口味野食，諗住呢個hoilday狂食野

今日心情如何

明明係你地潛水

在

你傾得咁開心廢事阻住你啦

原諒你
掛仔抱

抵你有女！

但你可以同人講自己30cm呃下人

不了。呢度好多人都知我身高

Hi nice to meet u

多謝

潛左一陣

Bb唔緊要的

冇事的

怕架
我好驚遲到
特別係嚟M

岩岩上水乜都唔知

我以前係波台狗來
而家洗心革面做返個正常人，係新會員

我剛剛先收工

啲食肆仲有得飲

得閒上嚟吹水

不了。好攰。
有精力嘅話玩動森好過

終於contact到我個暗戀對象 好開心

唔係唔俾賣咩
好在屋企仲有

恭喜你

恭喜曬

parma ham
海蛋
蠔
麥樂雞（自己整）
東玻肉

秒我

b

恭喜！！！

掛哥

B你做緊咩呀

啱啱返到屋企 準備沖涼

快啲去沖啦

好餓

你好嗎

多謝大家 希望快啲得米

訓左係床了

好邪惡⋯

可以舖頭飲
琴晚先飲完

保持咁差 咁渾渾噩噩

洗個面先你呢 有咩做

食野未？

仲有咩未解決

依家好肚餓

食咗個Pizza仔 但係食得好少

飲左可樂未？

無野未解決啊 但分手未放低曬姐
開始有少少少睇開
少少少少

有人失戀會瘋狂食菜咩

飲咗Zero唔好味

不太好

正常你應該要睇開曬的
冇話邊個欠邊個 只係邊個唔珍惜邊個

我鍾意

我要我要

好忙呀

認真的
15號之前要交

同學仔你諗住幾時應我呢
死垃圾

加油...

上次送啲自己整嘅鹼液比佢地 佢地都好開心

zero同健怡都好難飲

比心機

唔開心

潛咗水去邊我都廢事再講落去

仲要隻垃圾匯豐最後嗰幾千蚊息都唔俾埋我

Mark咗落小器簿

飲多罐可樂先？

叫佢食屎喇

好想喊

好的

佢係咪用緊儲值咭

誤會左啲乜 建議咪屈
你咪又潛

隨便屌

咁好啦
仆仆/唔清楚都得嘅

咩事唔開心

係 我出咗去

好大壓力

有咩忙

我都好想喊

喊啦

咩事

出去溝女？明白嘅

佢點啊？還ok？
定煩功課。。。。

你講緊個男仔點樣？
我係煩功課又煩其他嘢

我做乜要咁上心折磨自己

唔想加了

我估應該會
日日都係屋企

佢地有人陪佢講下嘢已經好開心

我都唔知

喊吧

我要食嘢
個頭諗到好痛

因為。。。。 唉

什麼

係
同埋
其實陪啲細路玩都好開心 佢地好得意

係啊
見你今日好似煩好多野

我唔想搵佢啦但佢搵我又唔捨得唔覆

呢加啲細路好撚叻 冇之前個啲咁好嚇

雖然唔知你嘅情況 不過愛情都係要經歷呢啲的 挨過就好

冇事的 我都想喊
但屋企人係度

個男仔封閉緊自己
今日多咗野煩

做電燈膽again

夜晚Is good

之前試過教班少數族裔嘅整湯圓、開心死

能回避嗎 我怕了當那電燈膽

有冇方法解決？
有冇野幫到手

好返未

你哋記得俾家用

唔得 出咗事

糟糕

呢位新朋友
我唔食辣㗎

睇嚟啲gpmates都唔訓

媽媽

我想放棄

我好掛住達哥

方法解決就係要我同佢連結翻
俾返啲愛佢 好心up
你陪我傾偈

出咗咩事

無聲的哭泣

唔講太多

下?

是的

789係街童？

咁好啦 比個hug你 支持

想知

掛仔
支持你啊

我唔洗

想知都唔講

其實係

你冇份？

大唔大鑊 補救到？

戰鬥力

爸爸

你又幾好戲

咁咪好

唔洗爭 你2個都係

屌 心淡
唔hug了 酒仙

未一齊？可唔可以堅持？

我唔知。。。

Ok bye

真

Mama

凱婷我個fd嚟其實

我慣咗 真嘅

我冇

Pm me

個fd幾時教你
我都在 陪你

我又想傾

嚟緊呢三日是但一日
感動

我也想做爸爸

爭啲懷疑我係牛丸

你同我收嗲啦

你想傾啲咩

乜都傾

笑4

我係乖乖女

溫柔啲得唔得

快啲傾完訓

你講Pm me

我信你嘅

傾訴下

屌你做主動個個得唔得

烏冬！

想聽你呻多啲

靠你救

好嘢

你係 diana

我個頭爆炸咁

唔插手
有幾多條命都唔夠用

想同你一齊爆

Gay?

好快好快
不過3月都就完了

唔啦屌

我最中意格劍

傾完就會想打機唔瞓

未啊 分下心可能堅持到掛

爆

試下唔好拒絕

咁你打機未

小妹6歲

都係
農曆要去到20幾號先完

歧？

唔得

佢淨係對我溫柔

Bombbbbbbb

靜下先 。

掛仔 我想聽啊

3人行Ok?

你幫手救火

炸佢老母

See u

又係動森？

我只會令件事惡化。。

Ok 789o5ok

Sorry我冇記性
原諒我

唔好 唔想連累到其他人

重傾緊

佢ok

應該就快成功
冇記錯就係22號係last day

叫佢地收聲啦

咪傾啦 咁多proj onj

食到兩枝煙？

咁我救

表妹嬲你

同我傾好過啦

咁淨係炸一個

巴打幾歲

拒絕

Tired of being happy

都唔知最尾會點
係呀22號

我累事撚

放過我

炸邊個先

Angry ed

係街見到佢請佢食肉肉